(civil或工程撚入)有無聽過均安/義年益

係咪大公司？出手好似好低
吹到話唔會執，但明明到開始水尾，做政府工程既上市大公司，如果做住轉返出法國佬呀中x果d會唔會ok?

但見佢成日都請人係咪代表好撚伏

垃圾黎
做埋D濕鳩街陣
無肉食既JOB
汁就應該唔會汁

垃圾？佢大我話fresh grad大公司係一個group見佢開左好多子公司
都叫上市
見佢都有做啟德呀西九果d但唔知做咩
最重要有政府支持但見佢個個job都埋尾咁款會唔會入左去兩個月就玩完

仲要比同行小兩千人工平均

大公司黎黎去去咪果幾間
均安都仲有聽過下呢個名
義年益寅係聽都未聽過
利申：見識少

咁均安做唔做得過？

上市就大公司咩
工程公司大把鳩下鳩下都上到市啦
有幾難 3,4 單幾億PROJECT都夠上市
但幾億PROJECT 係工程界算係咩?